點解要標籤周同學為手足？

好大可能佢只係一個路經既居民

而都冇任何證明周同學有參與當晚抗爭。

如果佢係一個平民， 因為黑警濫射tg, 濫追捕而失去性命，係咪可以令黑警更加萬劫不復呢？ 更加避免黑警插贓嫁禍，話起追捕過程失足。

到呢個時候仲諗埋啲咩文宣核彈

佢的的確確係手足